Gfriend rough好似hea左

以前gfriend一直跳rough都強而有力

但呢幾日睇2020嘅libe時，好似好hea咁

有冇人有同感？

係衣著問題？定係音樂問題？定係真係跳hea左？

感覺係無以前咁強而有力 但又覺得未至於hea跳嘅
係咪因為要唱live所以收左力

hea咗

呢個Live成隊都好似冇乜力同唔開心咁既

我都覺得冇咩力咁

以前都係開咪唱live㗎

跳以前既歌真係幾hea下

好似好唔開心咁

原來Gfriend都已經係5年團

以前都係live 呀
好正好有力

cb期間 攰啦

成個感覺好青春

你就hea跳 你冇資格睇佢哋

講真果句 2020仲有得睇到rough既live 你仲想點 雖然我都覺得個feel係唔同左 但果陣睇到條片已經好滿足

明白 我都好欣賞gfriend呢隊 但呢個live睇落好似同想像中有出入

要唱LIVE現場收音同Sketchbook 個台又細, 好似LATE SHOW咁細
個主持好面熟, 韓電影成日見佢

冇左刀群舞個種感覺

其實自從過咗navillera時期已經感覺佢哋hea咗

我覺得係風格開始轉啫

跳返以前啲歌都hea咗

我覺得打歌節目嚟講冇hea到 睇下最新labyrinth

冇力喎